[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (95)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

DiuTV唔屌唔鬆化

駿駿到底有咩唔好令你放佢入北極雪藏

睇埋live先lm

新post lm
JERDAN世界第一

E先生嘅E先生

跳舞擔當陳卓賢

紥紥跳

佢跳lady killa好cute

Edan

跳唔到lady killa

好sweet估唔到第一首係e先生

致明日的舞plsssss

1.4M

睇過4/50次頭文字D

Ching去留cm

ifc叫契契唱財神到

望下望下 後悔冇搶hoodie

：唉 面紅

好cute

想聽

唔制

LM E先生大仔咁就出世一個月啦

竟然有cm話肥咗啲

表白姜姜

祝姜姜身心健康
期待下個月新歌成績大好
用作品說話系列
亞特蘭提斯

契契面紅

自己搭台 Q到

係咁摸塊面仔

未提依夫人已經紅到咁

成日見面應該係團歌啦？

自己搭個台開live就冇咁緊張
我幫你手搭台啊

暫不透露

係咪因為講無限斜棟

鏡仔嚟講佢啲字真係屬於唔靚嗰批

好似開始開拍MG3

用電腦睇 佢一講野就好聲細 一唱歌就勁大聲

好好聽

一唱英文歌就

鏡仔見多啲大家

想聽放閃嘢

用電腦睇 冇cm擋住

學日文

竟然？

期待dance cover

救命又笑

Dance cover
契：Am I joke to you?

拍dance cover 可以揾埋阿柳一齊跳

拍dance cover佢自己都忍唔住笑

聽到dance cover反應

團內兩大舞蹈擔當

期待

佢兩個一齊wave會點

好少見男仔唔飲凍飲

：我其實係咪肥咗

墨演！

打邊爐食唔食墨演

火腿演

諗起墨丸

講歷史個樣好得戚

睇完哪吒唔敢食火腿丸

比干 火腿丸

演食火腿演

封神榜

墨丸

唔止細個 你前排都似

細個似墨演

係咪有mon

細個似墨丸仲要充滿彈性

講喇 墨演！

佢做咩話自己似墨演

仲要充滿彈性既墨演

彈性墨魚丸

而家都似啦

依家都似

喂呀

似墨演

一講車 真係好開心

點解佢講英文咁正.....

唔知佢知唔知佢兄弟做咗牛演

笑死

陳雞髀

跟爸爸姓 陳雞髀

天生面皮薄

雞脾媽媽係咪amy

間接讚自己面皮薄

：雞髀全名? 陳雞髀囉

佢塊面紅卜卜好qq

佢呆左幾秒

唔好係咁捧塊面啦 好Q

我明 我都好薄

個live好jumpy
飲食台 --> 汽車台 --> 文學台 --> 動漫台

轉台轉得好快喎

契契今晚好似火腿演

用拳頭捧 好q

快啲跳去感情台

想摸

空氣波動拳

NARUTO而家搞到

睇完個live 大家都變迷契村村民

仲以為中學校隊一定係不務正業嘅mk

大仔呢個字黎replace 胎都幾好

睇肉台

我都想cm講呢個

想聽感情台

->電影台->體育台

希望EGO俾更多人聽到 睇到

呢個群組好唔健康

想講佢啲手指真係好好J

花姐入黎問佢點解面咁紅

珍

花老母入左黎

廣東話博大精深

add佢入嚟一齊live

move得好好 有潛質拍dance cover

mk都可以英文好聽嘅
咁先溝死女

果然係充滿彈性墨演
跳舞擔當先岩

銀河修理員

太正

好難得係唔會見到「點解無Ian」呢句說話

祝你在亂流下平安
契契

7月14咩

講得出嘅話要去驗眼

花姐話難得開live不如跳舞
契契你要聽經理人話

好可愛

係咁整頭 彈出又彈入 好Q

笑死比五秒我

因為已經大大個ian係到

整完好似衰左

痴線 勁得意 「比5秒我」 彈出又彈入

笑死 仲要整完都係唔得

有一邊好似太大嚿咁

叫Amy幫你化個底妝先

如果佢即場化妝應該會幾好睇

Ian唔西面個陣真係好charm

叫依夫人坐隔離幫手

要唔要睇下醫生

佢話係咪要睇下醫生

係咪因為你勁捽佢先咁組咋

依夫人可能係隔離
所以面紅

塊面紅洗唔洗睇下醫生
你開多啲live 習慣左就唔會面紅啦

村長呢！！！入返村未

點解我覺得佢塊面咁紅係真係因為依夫人係隔離

係咪坐左係床邊

下年先完唔介意啊

間房係咪同之前live唔一樣？

其實呢到真係佢屋企嚟嘅咩

啱啱好似聽到另一把男人聲

睇落唔似

係咪唱demo啊會

佢係咪喺酒店

好似好多人好熱鬧咁

就係唔係先覺得依夫人可能係到

上面啲燈有啲似

連登許願池係真㗎

係demo mix 蝸牛live啊

你說其實幾好聽
同蝸牛好唔同感覺

邊到有

佢飲水隻杯係外賣杯黎

係咪準備開感情台啦

好多人聲
諗起上次啫喱米開live 成班仔喺出面開party

樓底都似

我以為係佢idpt租既地方

但後邊有舊好大舊未拆嘅紙箱

原來紙箱嚟？

呀爆真係嘥左蝸牛首歌

你咁講完 又覺得呢個好似有機啲

仲諗住會有人入嚟幫手斟水ti m

Idpt會唔會有女model

白金漢！！！

係時候要啦 咁多女fans

尋找白金漢 AK都有唱過

佢出女裝我會課呀

whizoo果次即刻有對比

在錯誤的宇宙尋找愛

我買左呢個色
個時都覺好貴
但依家見到佢都著又好似值回票價

抱著你左兩次

四次

抱多啲

今晚啲歌真係好正

係 有啲估唔到

有白金漢

大雄

好想聽佢唱時光倒流一句話

唔好喊呀契契

咁快就完

依家ig live 唔係無限時咩

笑左 佢都發現左

：吓而家IG live冇限時

佢真係太耐冇live

一個鐘唔夠

快樂嘅時光過得真係好快
希望下次有感情台

下次唱正式生仔

希望下次唔使等到2022

一年一度live完咗
我地下年再見

佢唱大雄好似係隔空傳情俾amy聽咁
好sweet

約定大家2022年live見

分分鐘真係

一年時間夠有突

佢講完屋企人嘅野就覺得最後首歌好岩佢唱

Ian真係好好係之前唔識做人

頂

已經有得重溫啦
個caption好簡單

雖然想聽嘅歌無唱到
但銀河修理員同尋找白金漢都好能正
大家都要亂流下平安

契契style

忽冷忽熱

頭先係咪無人問麥記驚現動森團單嘢

有啲咁嘅事 頭先一個二個入晒迷契村

今日節目真係好豐富又到牙悔牙虎

有冇汁

佢間中學好勁
個底唔差啦

大表姜live->教主youtube->契ig live->悔虎節目

名校屎起上嚟同band 3無分別
不過可能地區名校校風會嚴啲

佢今晚啲live 好好聽
笑多啲啦真心

唱多啲廣東歌

清唱都好好聽

佢會唱E先生其實好surprise
遲下可以整個合唱live

今晚feel到佢依家真係好幸福咁

痴線 咁快有gif

好彈手嘅墨演

仲諗住睇完牙虎牙悔先慢慢整

so99

塊面就紅到由墨演變左做火腿演

又要多謝依夫人

其實覺得牙柳進步左好多跳得都唔差

契契

表白一下契契

入坑第一次睇佢live 比起上年真係幽默可愛左 進步左好多 仲係咁轉台 雖然無感情台 但feel到佢好似每日都好幸福咁
今日嘅歌單好正 好多廣東歌 仲要唱E先生 一個鐘真係唔夠!!!

後底乸嚟

表白盧瀚霆 一起走下去

Anson Lo 盧瀚霆
最新跳唱作品《EGO》🦾

//尖酸的留言 偏偏不知 誰人亦有着 難題或故事 到處放刺 欠理智 說教養 哪裡有意思//

無懼食view 永不霆止loop爆撈哥MV

仲有Dance version

特務戰士霆

爛玩遊戲霆

家政主席霆

期間限定 鄰家男孩霆

我係神徒我自豪 以你為榮盧瀚霆

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

（多圖）覺唔覺mirror成員好多都同人撞樣？

個樓主洗唔洗驗眼

stanley同蟲泰嗰個又幾好笑

我有個同事同大表哥有啲似

暫時mirror排名係點 邊個最少job最唔紅？？

牙登話E先生好似自己個仔嘛 咁咪大仔咯
唔知第二個係咪啊妹 希望唔使懷胎十月

個live 冇左 邊到可以重溫

契契share咗去igtv啊

IFC都有upload上yt

thx 可以重溫了

正式為父

好多都好撚似喎

睇到我
好人一世平安
佢地嘅歌 人 舞 能夠令人承載到一份力量繼續行每一段路已經好足夠

恭喜
E先生連環不幸事件
903專業推介第10位

跳升十級
903專業推介第7位
EGO

10級!! 勁呀!!恭喜牙撈
繼續上呀，入到三甲更好

好長但睇曬
立場姐姐要撐住

恭喜兒登教主希望可以細水長流慢慢播到下首新歌

咁難嘅情況下真係好需要有力量支撐自己行落去
希望立場姐姐平安

E先生 連環不幸事件

港台 中文金曲龍虎榜 第八位

熱切期待啫喱米嚟緊新搞作

1. 《幸運的孩子》(大改造ver.)
Jeremy x 細貓一齊作曲
細貓朋友填詞,ONEders編曲

2. Jeremy x ONEders 3rd cover
上年ig live劇透過3rd cover係Burn Out(acoustic ver.)

3. Jeremy x Edan cover

4. Jeremy x Jer cover
上年ig live劇透過同Jer2首,同Edan2首

5. Jeremy x ONEders 全廣東歌music live

6. Jeremy x Boris 瘋狂好癲project

最愛牙米

月餅盒終於到手

感謝皮褲絲整合 好期待

我都係, 我同朋友個盒All都有少少瑕疵

好期待呀

好想瘋狂見到牙米

送貨係咁 始終會撞到少少
我仲未開箱

想知mirror入面邊個廚藝比較好

應該AK同契契??

立場姐姐 祝你在亂留下平安

雖然係金拱門 但見到姜仔拍廣告有得食漢堡 戥佢開心

恭喜教主 繼續上啊 最好喺個榜度留耐啲

廚藝鋪滿枱

睇晒立場姐姐撐住 靠住盧生嘅力量撐落去

天頤呢個tag落得好好
「出道以黎有唔少神徒愛戴
同時亦都承受住好多嘅攻擊
今次用音樂反擊
寫出如何對抗被欺凌嘅世界」

我盒all都係有一角皺咗 仲要係jer個角
one反而好完整

叻

恭喜牙登
一個月150萬view

嘩!!!!!!!

wow 有驚喜

期待牙米

恭喜牙登 繼續加油

聽晚8點
仲要係同牙登一齊cover牙姜既歌

通渠CP好期待兩個嘅合唱

好期待啊牙米

第一首歌真係超叻之後唔需要太大壓力一定繼續有網軍

Wuwu我啱啱都喺APM啊點解我見唔到佢

通渠

仲要自己tag 通渠

正呀喂
期待期待

官方認證通渠cp

頭先無留意到
好好笑

#通渠cp #E先生 #J先生

靚仔到
好有日劇男主角feel

係支持通渠cp
Btw 呢輯相好影到牙米嘅味道

通渠呢件事真係深入民心
鏡仔真係好qq呀

真。官方認證
影得好靚

官方認證通渠
係另一種feel嘅牙米

係呀, 我同朋友都係個角凹左 不過都接受到
其實moov 漏我單冇通知我, 好彩個fd 話我知今次最後機會拎, send 張google form俾我,唔係實當我唔要, 冇左隻碟

我鍾意all多啲 個質感好正

挑挑挑挑挑

牙登叻

咁都要畀人負皮

Q到傻

Error個show條片已經end discussion

真仲要有人唔睇
話條片係error唔係mirror

黑衫黑帽霆

好期待通渠cp ver.孤獨病
牙米叫牙姜做我們姜b好可愛

姜B係大家心中都係個B

［深夜長文］

唔加密啦
立場姐姐呢篇咁精彩嘅文章
值得俾更多人睇到同咀嚼

今朝細心睇咗兩次個心已經囉囉攣
撇開立場姐姐對運動嘅體會同嚟緊嘅動向
想引述返幾段寫Anson Lo
令我深表認同嘅段落

// 就像一種，潛藏著的、連他自己都還未駕馭得了的強大能量。//

// 看著 MV裏那雙沒有任何功能，純粹地為了好看而存在的黑色 lace 手套，不禁感歎 me 睇囝的品味真是始終如一[1]：性別模糊，精緻外表下有銳不可擋的能量，美麗，而驕傲。//

// 某些場口，一瞬間、肉眼無法辨晰的瞬息之間，可以全身彷彿爆炸成原子，再在眼睛未及反應之際已經重新聚合，你看不清，但你明明知道他就在那一刻爆發過。

這股爆發力，不僅僅體現在舞蹈。最神奇的是，恰恰在舞跳得最 chur之時，AL的現場才唱得最好﹙ 04:20﹚。很難理解，為何一個人跳舞跳到氣囉氣喘滿頭大汗，聲音可以比企定定吟唱 powerful一百倍；除非，那歌聲也是透過軀體爆發出的表達的一部份。//

// 直到2021的叱吒和〈一所〉，才覺得，原來舞蹈中的「表演」與「表達」可以無縫融為一體；而舞，也只是其中一環。盧瀚霆表演中的一切一切，從四肢每一個關節，到軀幹，到喉頭發出的嗓音，到表情，到眼神，一切都渾然一體 —— 甚至連旋律與歌詞，都只是在那貫通全身的能量服務。//

少少閱後感同補充：

1）一路覺得盧瀚霆嘅音樂同舞蹈係不可分割，就算係慢歌《角落生物》，都係一首有beat，可以用嚟跳慢舞嘅慢歌。

盧瀚霆有一個跳唱魂。佢對拍子嘅感知係入咗血，一唱快歌就會不自覺咁展示出100%、毫無保留嘅自己出嚟，仲會帶動埋觀眾，好有撼動感。

2）想提返有神徒幫教主落過蘋果廣告，無論係實體報紙定係App都落過（深信各神徒嘅政治敏感度一定會越趨提高）

3）《一所懸命》MV入面對黑色lace手套我認為非常畫龍點晴，好表現到教主嘅中性美，其他人戴住佢跳舞可能會變變態佬，Anson Lo係完全無違和感。

4）見到立場姐姐喺comment提到想寫關於性別面向，我好想好想睇關於呢個topic嘅學術層面分析！！尤其係對於一個喺連登都睇到嘅普遍現象：大部分男性對另一個擁有中性特質嘅男性產生一種莫名嘅厭惡同憎恨，更會出言中傷、盲目反抗。

我覺得好似可以連繫到父權、男人至上呢啲根深蒂固嘅落後思想。唔明點解單靠一個人嘅外表就可以帶動到某一班人嘅仇恨情緒。好想知究竟有冇類似嘅研究同結論。

最後
作為神徒
好多謝立場姐姐為盧瀚霆寫咗一篇同《一所懸命》、《EGO》一樣咁有血有肉嘅千字文

好開心盧瀚霆嘅歌同表演可以俾到能量你
相信呢個都係教主嘅初心
透過佢嘅作品帶到正能量俾人

好人一生平安

是日姜B: 衰人阿Jer唔等埋我（打）

個cover封面兩個使唔使咁靚仔咁有feel姜仔係佢哋幾個入面真係幾可愛俾Jeremy媽媽同一班小學雞哥哥照顧

好中意應駿安濤son呢個brotherhood, 平時吵吵鬧鬧咁，但唔開心時又會互相鼓勵同照顧

agree

係Facebook見到有人share出黎
圖就有啦
自己無限量print出黎都得
仲有咩藉口要幫襯？

仲有2句純粹講anson嘅quote我都好認同

//他進步的曲線，本就在以超越所有人期待的幅度增長著。也許現在還未到，但總有一日會走得到的。//

//無差，那四面台上真正炸爆舞台的〈一所懸命〉，去想像，彷彿就已經看得見。//

好人一世平安
要平安咁去睇一所懸命嘅紅館version
去睇個個我地都相信佢acheive到再下一個高度嘅盧瀚霆

早晚安啦牙登
快啲返去休息

Well-said

迷契村新村民留名

見到最近越嚟越早 晏收工都驚佢捱壞
兒登要食多啲補品補補佢 唔好趁住後生就算

我男朋友啱啱係維園同牙姜打籃球

如果放喺初出道
姜B & friends情有可原
第三年喇大佬！！！
半團人有solo歌,每個仔都各自有工作
步向緊獨當一面條路去接觸唔同觀眾群
而家再走回頭路？
肉鳩酸

太好啦, 可以打波輕鬆下

pr 真係癲撚咗先會咁揀人/接受呢個組合
成個campaign 應該得會死撐

明明有啲仔都有自己廣告
咁樣畀人拉去做陪襯其實係扁低緊本身已經多廣告客嘅仔嘅身價
畀人覺得原來佢仲係做緊姜b陪襯/用姜b就可以搭單送埋
咁仲邊會有人搵𠴱啲仔賣廣告

mon咗好耐po終於注冊新id入黎

其實睇完幾篇marketing articles, 感覺係一開始就係搵姜B 做呢個 campaign. 再揀11個 challengers 出黎一齊promote. 魯生訪問時講嘅野令我覺得似係魯生揀呢11個, 作為一間公司經理要揀埋其他團表面上係好合理 (仲要動森團係半個viu artist, 雖然我唔buy佢地). 只係作為鏡粉,會好心痛冇被揀嘅鏡仔同擔心佢地嘅感受
好似我之前咁講, 識做嘅就賣大包送埋其他仔仔俾m記做 challengers, 印哂落張餐纸免費宣傳, 大家都win win仲好啦

歡迎新痴女

你好

正 睇cc順便睇埋

你做乜唔一齊去

姜b班兄弟團
mirror error一家親都算啦
密碼團呢啲唔同公司嘅都痴埋黎
同埋咁寫可能會搞到啲街客以為姜仔單飛咗
明明呢期鏡仔無論歌 劇 定戲都有啲noise
仲要用好耐之前攞姜仔sell mirror嗰套
雖然廣告可能係m記嗰邊搞嘅 但係有問題都唔fight下 比佢照出就係diutv問題啦
次次都係 明明有好多種解決方法 偏要揀最差 最柒 最樣衰嗰個黎做

呢度好多飲品絲
開始分唔到

遲啲有靈感就會改名

係咪叫我呀

講到尾未又係ViuTv最大問題
三年以黎除咗出啲分配極不平均嘅MV同團歌之外做過咩野
碟又唔出 團綜又唔出 團劇又唔出點會有人識班仔
仲要不停做啲分拆成team人嘅事, 好似慌死大家唔知邊個唔紅咁

明明男排女將彈起咗但都冇任何力圖仔full team嘅廣告, 真係好奇怪
有時候見到星三好多人就算唔係十強, 佢地依家都會有唔同嘅廣告, 就知道其實經理人真係好緊要

本身金拱門都已經不了 呢鑊直情係嬲鳩反感

歡迎你呀絲打

我就係等佢走咗先講 驚啲私追撚日日夜夜迫爆維園

要 太早唔想起身做運動就冇左個見面機會

佢同佢啲friend 打 亦有同周圍唔同場既人打
真係好似普通後生仔一個 仲要冇帶口罩遮住

聽到好替佢開心我都好想比佢搶波

本來就應該咁樣開開心心有得打波最自在
私追撚咪再騷擾牙姜

過返啲後生仔生活 姜仔終於可以放鬆吓

可以做返普通後生仔打波, 做佢自己最鐘意嘅野, 真係好戥佢開心希望今日佢可以完完全全咁舒壓

K先生連環進食事件

朗誦界KOL Edan

仲有15mins首播
大力支持牙米 x 牙安《孤獨病》Cover

Ready

聽首播啦!!!!

好靚仔呀側面

爵安咬字超清

靚仔到

個Feel

好正

牙米把聲靚到

又更進步嘅佢

對望

爵安又進步咗啫喱米唱得好好

牙米

牙米唱得好有feel

兩個都拍到好靚仔
聽到想喊

好正呀呢個抒情文慢版

爵安真係同邊個都有cp感通渠都好正

好好聽！

佢真係爭個機會！

同牙姜唔同feel
就算絕望都有人扶持住咁

btw 段片入面仲係有肉地嘅牙登

佢上到果個音係潛質呀
不過都係唔係好慣牙米啲咬字

牙米把聲真係好有溫暖人嘅感覺
傻豬你真係得嫁，唔好成日話令到大家失望啦
身為Unicorn好為你自豪

我估都係冬天果陣拍 著勁多衫咁

首cover真係拍得好好
啲光線位令到成件事更加有feel
牙米啲唱腔令我好想喊
兒登各方面又更加進步
咬字又更清 感情又多左 我覺得表情都進步左
兩個對望再唱令我個心又更加那住那住
呢個version又有另一番風味
兩個都好叻仔

型到

好正嘅cover version - mv好有feel
兒登咬字真係進步咗好多
而牙米都唱得好好

Jeremy本身個人比較孤獨同兒登一齊cover唱呢首歌好似互相同大家講一齊陪住大家咁

我都好掛住有肉地嘅牙登

我第一眼睇到心諗佢哋係咪好凍

Btw 牙登warm tone 牙米cool tone
擺埋一齊好好睇
如果有啲對唱歌好似好perfect

好正
通渠cp嘅和音

聽牙登牙米唱孤獨病聽到好心噏好想喊

影得好靚
牙登套衫係12月live 個套

好正
但牙登坐返高少少再會好啲

痴線 好好聽 兩個把聲都好夾

好好聽
成個cover好有feel

呢個cover正牙米把聲好有辨識度
兩個把聲都好夾

牙米把聲一出真係好特別
好有辨識度

大表哥

但呢個真係牙米嘅特色
以前啱啱入坑 團歌頭幾個認到把聲嘅一定有牙米

第一眼睇覺得2個都好凍，原來上年年尾已經拍咗，把聲好夾，和音勁好聽～
牙登側面都係咁吸引，咬字又叻咗
牙米把聲好有辨識度，期待更多通渠cover

呢張圖好靚
大表哥真係好錫細仔

呢個都真佢一出聲我一定認得佢

之後落嚟更加期待牙米同柳嘅cover
應該又會係另一個feel

真 牙米係頭幾個辨識到把聲嘅仔

快啲去CLS 啦 真係好好聽好正啊

牙米句 陪你寂寞~好好聽

好期待柳啲和音

聽個cover真係越聽越有感覺
牙米把聲本身就自帶種憂鬱，一聽到要cover《孤獨病》已經覺得好岩佢，好期待
一開始以為佢會比一個好悲傷嘅《孤獨病》我地，點知今次有Edan一齊嘅合唱反而係一首好比到人溫柔同鼓勵嘅《孤獨病》
成個感覺好似同緊自己講不論有幾孤獨寂寞，只要有人係身邊都會可以慢慢行落去

多謝牙米牙安比個咁好嘅cover我地
永遠愛你地呀

@le0tang

每次聽edan好認真咁表演歌曲嘅時候 又係好有驚喜 今次兼顧咬字同時感情投入 同牙米嘅合唱亦都比想像中好夾

呢段真係

段ad lib
係咁簡單嘅編曲下把聲嘅texture 更加出

又可以換牙登wallpaper

有冇人知邊度唱k 有得唱牙柳既歌？
藍到黑既neway 無，red mr (好似都係藍）會唔會有？

身為姜B嘅支持者, 當然覺得孤獨病嘅深沉只有姜B嘅低頻先唱得出嗰種感覺始於度身訂造
不過Jeremy 同 Edan 嘅cover 係另一個feel, 有種互相扶持, 一齊走過孤獨, 事過境遷嘅感覺, 兩個對望, 同和音嗰段好有feel, 尤其尾段嘅Jeremy 好出, 我成日覺得Jeremy 聲音係治癒系的, 如果佢出solo, 希望係出一首能治癒人心嘅歌

啱啱終於有時間聽cover 牙米牙登聽到我起雞皮

我真係好鍾意姜仔依首歌 姜仔,jer,同通渠3個版本係好唔同嘅感受
姜仔係最痛 一聽就係佢嘅故事 好似一個人係一間黑到睇唔到任何野嘅房 唱緊無人得知嘅心情 聽到勁心痛
柳就好似一個說書人 訴說依個咁痛心嘅故事俾大家聽 唱出佢都好心痛故事入面嘅主角同時又淡淡嘅愛莫能助
jeremy同edan合唱版就唱出種好想幫助依個主角走出黑暗 治癒人心嘅感覺 唱俾主角知 別遺忘還有我 活著無對錯

孤獨病係我心目中嘅姜仔solo top 1

+1 每次聽都想隔空攬下姜仔

廣告係咪偷跑？

我都想問

頭先個ver好似一早見過? 覺得可以等埋一陣個節

應該下一節...掛

啱啱嗰個得姜B 希望下節係齊人嗰個

你嘅形容好好呀, 中哂
所以每個鏡仔真係有唔同嘅特質, 每一種都有吸引人嘅獨特之處, 令每首歌都有佢嘅靈魂
mirror 會越来越令人期待的
Jeremy 你嘅路雖然比較崎嶇，但慢慢行會搵到曙光的

AK個頭冇見過

好Q
不過有啲亂

個廣告hea唔hea左啲

點解咁低清都出到街？

睇到有啲尷尬

剪到好碎喎

想知依個ver係咪淨係播一次

廣告好似跳線咁, 但又好好笑好想㩒replay 逐個重播

一人跳少少跳長啲好過而家咁樣睇唔到3秒就飛咗下一個

個廣告碎到唔知做緊乜

個廣告睇得勁亂跳針咁

純粹想個個都唱下 急口令洗下腦

跳制咁款

個廣告咁都出到街 其他人全部係viutv啲景是但影咁 拍埋一齊個時又唔齊

想知老麥呢個廣告會唔會係大台落埋

我淨係睇得切牙撈
黑衫黑褲好好j

天星照落 唔知金拱門會唔會呢

低清低到咁都夠膽係電視播

想睇

唔會 講到明係 viu x 金拱門

呢個合唱版真係好好聽

傳說焙茶咪落過

唔係啲走廊景就係730個background
得罪講句學生作品都拍得好過佢

可能R夠12個人先發現唔夠production fee

無standard架咼呢間電視台

無期望過所以無失望

景都費時揾 見邊個仔係公司就捉佢影咁
得最後姜b係個正常景

差到咁不如係ig 出post 好過啦
太柒

我屌佢啦金拱門diutv
呢個咁嘅起格廣告都出到街hea9我地
都仲未嬲完呀！完全係火上加油

珍好似平時啲share咁 好過依家咁求鬼其

真心想知魯生點解會夠膽俾佢地播
Youtube 360p都清過佢

我睇到起格真係笑咗 仲要唔齊

街客睇 其實個廣告好洗腦 切入既角度係姜仔搵班兄弟黎一齊玩急口令 跟住M記賣埋上電視播 咁諗感覺有無好少少少少

金拱門係咪好耐冇係大台落廣告睇開diu唔知

好似有Eason個段
老豆睇電視個時見到

初頭以為牙米咁慘情feel 首歌本身又咁sad cover個feel應該係墮入深淵咁 估唔到反而同個mv一樣有種黑暗入面有一絲光明嘅感覺
可能因為係合唱歌啦 無錯環境依然係咁黑 但係只要知道仲有光 仲有人伴自己一齊行就有力繼續撐落去
睇親呢啲之前拍落嘅片都覺得兒登瘦咗好多 同埋睇完孤獨病cover之後 更加期待jers cover啦 兩個都係把聲有溫度嘅仔

真
仲低清過叫人拍爛檔影個story支持下果啲

Cc榜啱啱先上俏郎君
兩位e先生應該要等多幾星期

有

定係直接叫佢地出個story算啦

依家先上俏朗君 懷疑係因為容姨霸住個位
E先生就一定要228之後先上得

CC推介播下mv都好丫

金拱門貴為大brand點解會俾咁低質素嘅嘢出街
雖然見到班仔跳晒舞好開心
但係真心似搭單

點會冇錢收呀一定有
價錢問題啫

哇 好尷尬

我寧願佢係每個岀一個story仲好過依家咁
雙層雙層雙層巨無霸霸霸霸霸霸.. 生菜生菜生菜生菜... Lag機咁款睇到眼都花

Stanley 係730個景拍喎

Jer都係啦咁

快到想比屋企人知邊個係牙虎都講唔到
不過算啦 我都冇期望

原來Jer都係
不過應該係睇首影嗰日順便返公司搵位拍

快到
如果淨係播一次都幾嘥氣

睇完覺得呢個廣告好撚煩
真心唔明要埋其餘11個仔做乜
陪襯陪到咁
你請姜一個做廣告都無咁柒

屌動森又上 幾時先到班仔

屌動森又上CC 幾時先到班仔

想要晒咁多個仔入去金拱門叫啲crew比張餐紙你咪算囉
更加無幫襯既價值
以為有12個人咁把炮點知最後變晒陪襯做餐紙同拍急口令
仲要啲相係舊相以唔係為咗今次廣告拍新一輯相

下星期環球曬冷
可唔可以有集大國文化曬冷

但如果啲仔真係係ig出個人版 fans又去唔去屌 留句不了先?都係會有另一啲問題出現
幫M記賣廣告點都有人屌 二選一咁寧願係viu播啦

環球課咗幾多宣傳費

睇番牙登個喇叭牌廣告仲清

笑咗 求其公司捉

Lastly, McDonald’s Hong Kong has also collaborated with ViuTV to invite 11 influencers from the King Maker competition to participate in the new Big Mac with Bacon Chant challenge. Each influencer will be looking to impress with a unique rendition of the chant and their best dance moves.

"It is a great opportunity to collaborate with McDonald’s Hong Kong n this new Big Mac Campaign, I think our audiences will be very excited to join the fun,” said Lofai Lo, director and general manager of ViuTV.

其實真係 challenge.....

有幾個仔都係
Stanley Tiger 牙爆 牙柳 33

兩位MR E GO係隊尾等到天荒地老 都未上到自己個台

我諗佢地自己IG出個人版會開心啲
電視版分返開幾組人
每人時間多返啲
唔同時間播都好過而家咁啊

終於停一停條片睇
動森團個兩條友張相核突到咁
其實放係鏡仔隔離到係想點

hea撚到 ig post都嫌低清啦 點擺上電視

想打馬賽克

佢地2個已經3台上晒
連隔離壇個榜都上埋
都仲未上到CC榜

芝娃娃

牙虎同牙爆都係五官端正
有左右兩件襯托更加型

鏡仔最難上嘅榜 最俾人狂ban嘅榜 咪就係viu咯

擺明上嚟曬馬

人托下巴佢托下巴
牙虎托到咁型真係無比較無傷害

誰柒誰尷尬囉
牙虎外貌同氣質都贏曬

本身對動森團無感純粹係覺得周街啲巴士站都係佢地既廣告有啲煩...依家因為呢個廣告真係好反感佢地
其實diu tv 係咪想令鏡粉更加死忠鏡仔先諗到啲咁既橋

幾時有機會上cc唱新歌推介

3台落埋榜都可能未上到

真係睇見都覺得柒

大表哥好似痴漢
龍豬一冷一熱好好笑

內有少少狂舞派3情節 慎入

其實點擺都係死 冇比較冇傷害啦

呢個年代要起格難過高清
求其用部iphone拍都唔會咁
係點做到？

巨龍痴戀豬仔

上次想見你已經係咁

cr.巨龍tg

大表哥好正

跟隊劇透注意

用電話拍 然後壓縮壓縮再壓縮 再放上電視 應該就做到呢個效果

好尷尬

其實有官方高清版 依方面確係跟得好快

巴打 見你次次都重post
你有冇追下post?

救命

隨時搵電話影

比個like你絲打

牙柳隻腳

終於有播翻入住

辛苦晒95lineCP story

哇乜搞埋啲咁嘅嘢呀搞臭個朵

係咪特登約埋po一樣嘅嘢

咁啱牙撈牙米兩個story黐埋一齊

體力勞動 係咪真係拍mg3呢

Caption都一樣

MG3是咪真係有望

世界變

19年講到21年先拍啊

唔講都醒唔起對上一次已經係19年
真係cls

辛苦曬
一齊收工好sweet

好sweet

新鏡粉過嚟報一報到先
用咗兩日就睇曬MG1&2!!!!
希望可以快啲出MG3!!!!

絲打識貨 unicorn歡迎你

啫喱米好溫柔好暖男

我最中意既edan同第2，3中意既姜b同Jeremy

聽親姜b版都想喊

想問下點解Jeremy+Edan 叫通渠cp

39:15 通渠事件典故

Welcome sis
MG3真係令人好期待

星期一朝早就咁開心得唔得架

要煲埋團live 同 新城頻道喎

開始唔識分兒登依個鐘數係收工定返工 訓醒定準備訓 要同佢講早晨定早抖

係到諗如果無限斜棟+考有feel
跟住大叔的愛+MG3出街就好喇
留名許個願先！

呢個應該係早晨 瞓咗三個鐘

似係早晨
係咪可以FF 2021 會係鏡仔年
又劇又綜藝又團歌 solo

練團舞應該係錄好曬音準備好繼續過年

又要拍劇又要練舞
到時佢地個黑眼圈有幾大

忙始終係好事嚟 咁後生冇事嘅

以免跟車太貼 都係保持距離

D演技好浮跨好好笑呀
牙撈好可愛

煙肉好好笑
點解都係金拱門相關廣告可以差咁遠

呢個好好笑
估唔到AnsonAnson呢個組合幾好笑
DoubleLok都係

教主做浮誇戲幾好咼

呢個廣告正好多
btw 魚柳飽唔搵兒柳講唔過去 希望下集有

魚柳包餐你唔好揼低我

放心啦煙肉巨無霸我點都會帶埋你走

大家好我叫魚柳包餐

我睇咗d咩
不過好可愛
Double anson 同 double lock 個idea幾得意

屌 好冇骨氣咁笑咗
真係好可愛啊頂

lok咩好好笑

Lokman同Lok咩

呢個好笑過mcdonald個廣告好多

頂笑咗 呢個廣告掂 浮誇得嚟好好笑

好得意啊

又高清 又好笑
仲有西裝睇

改名叫Anson啦

呢個真係幾好
好得意 我都好想食你啊Anson煙

笑死 勁可愛

高汁100倍

鏡仔直頭係成set服務咁賣廣告喎 依個廣告正好多

教主係咪俾大叔同化晒?

正

嘩呢個好睇勁多
如果呢個放上電視就好
岩岩睇YouTube見到有

大家都係賣金拱門廣告 但呢個好睇好多

呢個廣告好高質好打耳
Deliveroo有啲料到

Deliveroo啲廣告好似通常都得yt
之前試當真都係 不過嗰個成首歌咁長

估唔到double Anson嘅chemistry係咁
牙撈好cute cute

仲loop緊個廣告 ，睇一次笑一次
表情太正喇

煙肉漢堡好可愛
好多表情好正

J咗1:11嘅煙肉anson 可唔可以賜西裝牙撈俾我啊

AL:Thankyou個㨾有啲可愛佢中段啲表情係咪呢排入戲太深定跟得兒登多

入袋係咩事

罰你重睇佢2個扮緊漢堡包呀

屌 好得意好好笑

買餐送包
買Anson送Anson「親愛嘅煙肉巨無霸」
買Lokman送Lock咩「又有煙又有肉」

Anson Anson又幾好笑浸小學雞味出曬嚟 好得意呀

Thank you個下 好似幼稚園才藝表演完畢笑死

隔離班蝦蝦霸霸江同學上次同柳三歲姜三歲表演今次同盧三歲

個thank you超得意

啱啱先留意到條片最後話有下集

個thank you仲要扮著緊芭蕾舞裙咁
屌打m記廣告

呢啲高汁廣告多多都唔怕睇喎

有一種互相安慰嘅感覺

有一種療癒感

我又唔覺老土,覺得個急口令係經典嚟
識搵鏡仔翻拍加埋手勢舞好青春活力
但present得差,其他人陪襯feel又無景又低清
就算姜solo vo都好多懶音,賣當勞艾豬
第一條預告著黃色hoodie變咗聲嗰條仲好睇

花蛆成個蕩婦咁幾好笑

莫非下集...

廿指緊扣
牙牧 你對得住牙田咩
牙爆 你對得住牙契咩

都係唔好跟車太貼

保持返距離先

呢個廣告好睇好多
教主派膠好正好可愛
仲要著西裝
好少見佢呢一面

啊田式演技 開始分唔清啲caption係牙田打定pr打
anson定locker都係牙登的男人

好人一世平安

咁落去 牙登後宮佳麗止唔止三千

教主呢下

又忍唔住係咁loop廣告

呢下真係好好笑
啊！

痴線 真係好膠好想一睇再睇

怒掟偶包式演技 好中意睇教主玩得咁放

lokman出場吹晒風笑到我癡線

頂 呢下好match呢句啊
喂呀～～～～～

魚柳包都可以由牙田飾演,鋪定大叔的愛
不過而家食到Anson個名都好好笑

八卦望下係要買big mac bacon餐先送包
買魚柳包餐好似冇得送嘅

岩岩我都有八卦望
好似係bigmac先送bacon包
兩個bigmac岩姜b食到傻

搞唔掂呢個都好好笑

原來係咁唔該晒
Between 開頭冇留意mirror 問一問都咁多負皮

我覺得導演都好放 好好笑

聽日chill club 頒獎禮個記者會會有鏡仔
BTW 個歌手出席陣容都幾吸引

有冇大概個list

去ViuTV fb 有

Viu Fb有

諗起牙契mv係俾老爺污辱咗嘅妹仔
牙撈直頭有咗煙肉
搞咩嚟

Lm 等睇全職鏡粉係曬viu錄影廠等囝囝

全職鏡粉

又動物大遷徙

牙登都話跟得我多學咗牙田式演技

我又睇緊啲咩 鏡圈真亂

張報紙可以完全地遮到成塊面，好勢利

肯定係花姐塊面細

打風咁款

想睇鏡仔版宮廷劇

珍佢充分表演到個種無奈
幾個人嘅chemistry都好好

今次到OP X JER除非估錯

真係打哂格都好難認錯

不停loop呢一段
得意到咁點會唔要你

load咗一下牙契邊個mv
佢真係唔好喊
好拿樣衰

唔保持距離啦今次

牙姜又周圍跑

個頭咁明顯

點呀再扮呀

呢個水島太太髮型成個樂壇仲有邊個有

見到成張報紙打落花蛆度呢幕真係笑咗出聲

除咗大叔組,其餘9個仔都去

是咪叱咤1月1後都未齊人過